今時今日唔玩佛牌真係好撚毒

而家好興 當裝飾都型

幫你改運

ching有冇好介紹？

丫幾好野，呢d嘢真係有人信